疫情下[一人一人溫書地方]

屋企真喺無位，同一個屋企幾個人一齊考試
呢個環境，大家喺邊度溫書

翻學校